{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48908&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항에덴펜션"
    },
    "text": "ここは渓谷の近くに位置しているペンションです。 周辺には慶尚北道樹木園があり、車だと9分でアクセスでき、ハオク渓谷は車で28分の距離にあります。 また、月浦海水浴場には車で45分でアクセスきます。 入室は4時以降であり、退室は2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスはできません。 当ペンションでは売店、東屋、トランポリン、共用トイレ、共用シャワールーム、共用炊事場などの施設が利用できます。 ただし、施設の利用は状況によって制限されることがあります。 バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用し、2~4人20,000ウォンで使用できます。 人数を増やす場合、5,000ウォンが追加され、当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 また、ペットは立ち入りできませんし、利用施設内部では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別収集所に捨ててください。 これらの情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には慶尚北道樹木園やハオク渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "月浦海水浴場までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "月浦海水浴場まで車で約45分です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降であり、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは売店、東屋、トランポリン、共用トイレ、共用シャワールーム、共用炊事場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用できます。料金は2~4人で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴していない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別収集所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変動する場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 356
    }
}